覺唔覺boxing應用唔到街場？

boxing唔俾起腳，先可以行到咁近打頭姐，街場好難埋身企定定對招，Chung點睇

Boxing好鍾意拉距離喎

覺 詠春先應用到

好撚勁

如果腳唔係第一下踢到應同快
拳其實先係最實際
一黎腳用黎平衡
二黎街場打頭手係正常好用d

有冇教學預距離??

但boxing啲技巧好似係唔同格鬥既基本技巧黎

隻腳可以埋身/拉遠，你應用唔到係因為你淨係識打沙包嘅pussy